
		Полчаса

вступление:	<Em C Am B7>

>		Em
(1)		Зареветь, убежать
>		G
		Или дверь на замок.
>		C
		И молчать, и лежать,
>		Am               B7
		Изучать потолок.
		И мечтать не как все,
		Целовать небеса.
		Потолок, карусель
		Полчаса, полчаса

Припев:		<Em                        C>
		Полчаса поезда под откос
>		Am                     B7
		Полчаса не твоя полоса
		Полчаса, полчаса - не вопрос
		Не ответ полчаса, полчаса
		Полчаса без тебя, полчаса
		Полчаса он и я, полчаса
		Каждый сам, каждый сам, полчаса,
		По  своим адресам полчаса.

(2)		Сорвалась и как все,
		Как во сне -я не я.
		Не моя карусель,
		И мечта не моя.
		Или дым, или грусть
		Или дождь по глазам
		Я вернусь, я вернусь
		Полчаса, полчаса.

!		Припев

-

>		Am                                Dm
		Зареветь. Убежать. Или дверь на замок.
>		F                              E
		И молчать и лежать изучать потолок.
		И мечтать не как все целовать небеса
		Потолок карусель полчаса полчаса.

Припев:		<Am>
		Полчаса поезда под откос
>		Dm
		Полчаса не твоя полоса
>		F
		Полчаса полчаса не вопрос
>		E
		Не ответ полчаса полчаса
		Полчаса без тебя полчаса
		Полчаса он и я полчаса
		Каждый сон(сам) каждый сон полчаса
		По своим адресам полчаса

		Сорвалась и как все как во сне я не я
		Не моя карусель и мечта не моя
		Или дым или грусть или дождь по глазам.
		Я вернусь я вернусь полчаса полчаса.

!		Припев